有無人覺得朴有天好撚似jimin

睇到濕曬

dancing machine 真係好撚正
朴有人個樣又正氣 可惜唔潔身自愛 屋塔房穿越四人組 得一個撈得掂 做埋parasite 男一

聽日就G20，聽晚煲底見！

智旻BB 真係好鍾意呢種樣

jesse正dyeah yeah bitch

im criminal yo

韓國百鳩幾個Jimin

bts 嗰個呢梗係

aoa

唔好意思，阻你哋一陣

今晚七點立會煲底集會呀！熱門連一個post都無提呢單！！！

麻煩各位，嚟唔到嘅朋友，請推爆呢個post以及廣傳。
嚟到嘅手足都要推爆呢個post + share and share ！！！

唔該哂

個樣好似又唔同左

幫你一推

aoa舊圖來

宜家係賓賓樣